中學生揾pt (正經pt)

讀緊中學既你，暑假有冇試過做暑期工？ 平時有冇做過pt? 正經pt,即做下快餐店果啲。

通常大家係點揾？上面呢啲網可靠嗎？

呢啲網 啲工 係返得好攰

出去睇下邊間公司無咁多人，又唔低人工，就去見下

其實好多大公司未夠18歲就算part time 都唔請
利申：HR

都係努力讀完中學先搵啦